點解？點解？好灰...

點解我係㩒f5 都入唔到？
人生真係好灰..無論你幾努力都冇用
有時候真係要認命
ifc見啦甘多位巴打